我若成神 世上無魔

我若成神 世上無魔
我若成魔 誰奈我何

on9

搶唔到第一

好人與壞人
我們都有權選擇
只是...當好人太難了

壞人也不容易做

做惡魔 易好多

型 我是小天使

我們要改變!!!

你要改變埋我嗰份

樓主已經痴撚咗線

領悟了明鏡止水的心
世上便沒有不能超越的事

樓主係咪受咗啲咩刺激

=.=

夠鐘了

眼淚成詩

中二？

完。

洛奧先生你好

嘻嘻

✔✔

屌你

唔滿意？ 咁✅